牙fat減肥

唔再開咁多減肥po

有冇人比D鼓勵我

我會每日更新

2017。04。12（三）
今日晏晝唔想食蕉喇，全個身D肉好痛
去左食雞飯
減得135cal 痛到冇力跑
肥婆真係多藉口

跟coffee 做多8mins片就停喇

個個都叫我牙fat架喎

難道我可以扭轉縮命

我唔要做肥人

弘b加油，支持你

吉妹 如果有你咁瘦就好

你未見過真正既肥人

每日照鏡都見到

咁肥邊敢上圖

冇圖 x2

PM我啦

請問你有幾肥，支持你

真心似米芝蓮
好似座山咁
本身荷爾蒙失調加過渡放縱

多謝你呀

荷爾蒙失調，必肥，現在好左未呀？
唔係都好難減下

未呀 M都唔定時
中西醫只係叫我減肥
減到先得架

請問可以點醫

加油一齊減

你黎M

同問

我都要減
黎緊我準備學游水
同係工聯會參加運動課程

樓主小心減埋賓周